求7000筆直list

依加個list仲諗緊筆直應該$7000內
CPU: Ryzen 1600
Motherboard: ASUS prime b250-plus
RAM: G.Skill ddr4 aegis gaming series ddr4 3000mhz 8gb (1x8gb)
Display card: ASUS DUAL-RX580-O4G or Radeon RX 580 GAMING X 8G
HDD: Western Digital Cavier Blue 1TB WD10EZEX

因為諗住長用(最好就多過5年啦),所以諗緊MotherBoard好唔好升上X370 (ASUS PRIME X370-PRO)
我見X370有得crossfire,可以過幾年買多張Display card upgrade.
聽講唔打機個陣又可以搵下外快(mining?)
同埋Display Card 4G 8G
e.g.( ASUS DUAL-RX580-O4G/Radeon RX 580 GAMING X 8G)
分別係咪好大?

另外火牛機箱都唔太識(可能預1000內),求推介

BTW砌機有無得自己砌返架
我見好多都係鋪頭幫手砌埋,無左個種自己一手一腳既成就感

機都開唔到
Check下塊板

Sor自膠
ASUS PRIME B350-PLUS至啱